搞番個舊書買賣／交換區有無得諗

屋企成日有書買完睇完 得個擺字又唔會再睇 又唔捨得掉撚左佢
清左d舊書又有位買過批新
或者講低邊本想要 睇下有無巴打放

Wish

Pish

Auto correct

lm support

漫畫受唔受

Dse啲書練習受唔受 生字書多 邊屆都無關係個啲
唔洗錢 求清唔浪費

其實無話受唔受 純粹想有個平台放書買書換書

推！
成屋都係書又無人要

Same here

push

無乜反應 試下放兩本先

$50

$40

西鐵線/九龍塘mtr
歡迎攞圖或講價
Telegram: lihkgbooks

無 香港人唔睇書

好書
我睇英文牌

Push

免費

收DSE/高中參考書
英文Chemistry
中文生物
Telegram @chrysanthemum
歡迎報價

支持，都有d舊書想清

留名
有好多垃圾書想放

開tele

開一個group係尋書
一個換書or放書

幫推，屋企好多書唔要

仲有冇人呀